Proyecto realizado en el marco de la materia Programación II de la carrera de Lic. en Sistemas de l Universidad Nacional de General Sarmiento, B.A., Argentina. Modela la administración de un Centro Médico bajo los requerimientos del Trabajo Práctico.